其實係咪個個女仔都係咁

同女朋友食飯傾計永遠都有佢講無我講

即係佢會分享自己返工呀返學呀朋友呀個啲野 我初初有時候覺得無聊都會唔集中呀 hea應 但俾佢屌過 我都覺得佢啱 應該尊重佢

但點解佢永遠都唔會聽我講我既經歷 佢就覺得佢自己既野好有聊 我個啲就無聊？每次同佢傾下我啲野就快速帶過
琴日同佢食飯我講緊自己今日點 之後俾佢一句 不如我地食乜乜乜打斷 之後我特登唔繼續講 結果佢無問返 我個刻都無癮繼續講

又要要求我 你又hea鳩我 我屌

姐係話佢份人比較自私，同埋你對佢黎講唔係咁重要，佢對你既野冇興趣。
明唔明？

愛自己多過愛你

有無其他巴打都係咁
想搵同感

真係 試過
屌你我講既佢永遠唔會認真聽

之前係咁
最近散埋

到佢唔講你先驚

不嬲都係咁 一齊咗6年 佢次次打斷我我都同佢講 你講曬我先講啦 之後佢就say sorry聽我講 佢真係好無記性

試過一樣情況
最後都係決定分手
因為覺得佢唔鍾意我

女人係鍾意講野

點會唔講 唉
覺得我地位仲差過佢啲朋友 起碼佢會聽朋友講野
可能我唯一比佢啲朋友好既 就係我會聽佢講野而又洗佢聽我講野

點會唔講 唉
覺得我地位仲差過佢啲朋友 起碼佢會聽朋友講野
可能我唯一比佢啲朋友好既 就係我會聽佢講野而又唔洗佢聽我講野

因為你無特別野分享囉

其實呢啲睇人架咋喎

明，有時講一d負面野，例如邊個同事唔好點點，覺得自己係情緒垃圾桶

坐低認真傾，表明你都係人，需要佢聆聽同關心，再睇下佢點
如果仲係一如既往有佢講無你講，就分手la，佢都唔愛你

雞囉

默默比左個正皮

我只能講
有機會你講野好悶、好無聊、無重點
或 講極都未入正題
聽完又唔識回應你

我有時聽條仔講野都有啲辛苦
我雖然對佢所有嘅野 都有興趣
但佢講野遲遲唔入正題，
所以基本上次次我都係好似玩緊問答遊戲嘅
幫佢盡快入正題 + 完結話題

絲

咁你咪同佢講我未講完呀, 或者你點睇咁囉
有啲人太鍾意講野真係未必為意自己其實冇聽到人講野

有朝一日唔再同你講先上黎開po

佢對關於你既事冇興趣 你有你講 佢聽完就算
唔會點認真回應你 只可以話佢份人比較自我中心
focus係圍繞住自己既事到囉

要認真同佢講下呢個問題 比佢知你有在意
講完都係咁既話 姐係唔中意你啦

因為試過 好中意對方會想知所有有關於佢既事
包括佢啲老細同事點點點
我唔中意既 你講乜我都冇心裝載
講完聽朝訓醒就唔撚記得哂